屌你老母閪，係本癲狗面前耍花槍既情侶，全部都係食屎狗。。

佢地遲d都會同本癲狗一樣

不要去羨慕,不要去妒忌
佢痛苦既時候可能遠比耍花槍多
係你見唔到姐

條女比人插得好深好痛啊

認真，以前都會咁唸，因為我都經歷過，不過宜家唔理，屌撚左先算